{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008588",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 최필간고택한옥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で行われ、チェックアウトは10:00です。 予約人数から追加人数が増える場合は、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒にいらっしゃる場合は、そのペンションでは入室を拒否される場合もありますし、同様に払い戻しもできません。 宿泊施設では青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。 また、客室と周辺施設を利用する際には施設物を毀損または紛失した場合には宿泊客自らが責任を負い、損害賠償の責任を負わなければなりません。 入室する客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込みが禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は避けてください。 リアルタイム予約をする場合、重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 また、ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 ペンション内には駐車可能なスペースがあり、周辺にはウジョルジェ駐車場があり、車で20分ほどかかります。 ペンション周辺には東江が徒歩5分の距離にあり、上足岩郡立公園は8.8km、高城恐竜博物館は8.8km、万華房草は26.9km、上里蓮公園は6.7km、グレース庭園は10.1km離れています。 この距離は自動車ベースで表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で行われ、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が増える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が増える場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいらっしゃる場合は、そのペンションでは入室を拒否される場合もありますし、同様に払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間を遅くすることはできますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での施設物の紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には施設物を毀損または紛失した場合には宿泊客自らが責任を負い、損害賠償の責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "入室する客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の客に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は避けてください。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約をする場合、重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が誤って表示された場合にはどうすればいいですか？",
            "answer": "また、ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあり、周辺にはウジョルジェ駐車場があり、車で20分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には東江が徒歩5分の距離にあり、上足岩郡立公園は8.8km、高城恐竜博物館は8.8km、万華房草は26.9km、上里蓮公園は6.7km、グレース庭園は10.1km離れています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 578,
        "QA": 709
    }
}